【生意急升】明星效應潮興漂白肛門 「伴侶要求學AV女優」

【生意急升】明星效應潮興漂白肛門 「伴侶要求學AV女優」

早前外國有女星在真人騷公開示範「肛門漂白」的美容方法，在明星效應的刺激下，不少女性甚至男性都追潮流進行漂白，倫敦一間著名美容診所表示，在過去一年生意額上升了23%。

今年4月Marnie Simpson及Sophie Kasaei在真人騷《Geordie Shore》中示範漂白肛門，據悉Charlotte Crosby及Kourtney Kardashian等名人亦曾「肛門漂白」，令這種美容方法開始受人矚目。倫敦一間著名美容診所發言人稱，過去一年生意額上升了23%，而且除了女性外，亦有小部分男顧客上門。

肛門漂白是將肛門附近皮膚顏色變淺，藉此與身體其他部位的顏色更接近，診所發言人說﹕「我相信女顧客（光顧）因受到伴侶的壓力，要求模仿AV片中的女優。」而且顧客年齡層極廣，並不局限年輕或年長女性。

「肛門漂白」分激光或塗藥膏兩種方式，其中95%顧客選擇激光，5%選擇用藥膏。

英國《每日郵報》

有冇得漂pink lin?

黑鮑會唔會已經做左？

倫敦一間著名美容診所發言人稱，過去一年生意額上升了23%，而且除了女性外，亦有小部分男顧客上門。

做乜鳩